說到最尾你我全是寂寞的小嘍囉

我一直都以為我同何寶榮好唔同，
點知原來寂寞起上嚟嗰陣，
個個都係一樣。